一人一樣男人先知道既野

春袋痕會搣起袋皮黎捽，好少會r

好熱屌你

突然感覺好有共嗚 講起都痕痕地 搣下毛

捽d袋底泥出黎再大大力一索 ，鳴啊

有時係街扯完旗係kick住哂啲毛係又唔可以申手去搞好痛苦行步路都kic k住kick住有無巴打明我講咩

啊啊啊啊啊

條撚開始縮細返果陣Zip住左

屌啊啊啊啊啊啊啊

越位

沈默是金

沉

講出嚟咪女人都知

所以諗過修剪下毛

有時講下大話都係唔想解釋太多怕麻煩

男朋友成日去廁所R袋底

🚽🚽 🚽

龜頭反左出黎好痛

唔關啲毛事係你條J短

屌成日行街都係咁反
次次都係叫條女幫我擋一擋住前面
插褲袋整下
但行一陣都係好痛，結果都搵廁所搞

覆主題
閪味

男人好多時都將啲辛酸事收收埋埋，扮都咩事都冇繼續頂硬上

應該條j短先會咁